沙田有冇人組團入元朗打強盜怪？

我知道沙田一定有勇士一齊出去打怪
帶埋需要既工具同武器，組返大量人出去反包圍佢地黎打，救返被困係入面既人出黎
同時希望有人義載咁多位戰士出去

概然警犬們見到市民比牛屎佬打都唔理，咁就由我地香港人救返香港人
佢地唔理仲好 可以任打